[月經] 女人真係唔好用M記自助買餐機

得翻1條老人專用收銀隊已經嬲，幾部機仲要係女人用緊

女人禁得慢已經一早知，頂你仲要去到部機先用whatsapp 問屋企人要咩餐

又唔識打字，用語音msg，一個一個item 問屋企人要咩

: 你要咩餐呀
: 咁你要飲咩

另一部機的女人，去到先打比屋企人

反而我跟機個部，個小學 嫌自己個阿嫲太慢，禁禁下幫佢禁

會唔會有人去到收銀買餐先諗叫咩嫁

屌佢啦

D女人成日去到機前先開始諗食咩 勁仆街